{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070796?place[place_type]=GID&place[gid]=1070796&place[latitude]=34.8165473142&place[longitude]=128.6708310486&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 화이트펜션"
    },
    "text": "ホワイトペンションは自然と出会う風景を提供する宿です。 ここは広くて静かな海と野原を歩きながらさわやかな空気を感じることができるところで、テラスにはバラがいっぱいで夏には涼しい海風が吹いて秋には美しい紅葉が溶け込み、冬には星々が輝きます。 ホワイトペンションは、家族や恋人と一緒に過ごす幸せな瞬間のための特別な場所です。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。 予約後24時間以内に全額を入金することで予約が完了し、銀行振込は100%原則です。 客室料金は予約後翌日までに入金していただき、入金後には確認の電話をお願いします。 予約金の入金ができない場合は、予約が自動的にキャンセルされます。 予約人数の超過や騒乱行為は退室されることがありますし、ペットは持ち込みが禁止されます。 未成年者は保護者の同意なしには宿泊できず、食べ物やゴミは必ず分別してください。 ガスバーナーでの調理は控え、高声、放歌、または喧騒な行為は静かな休息のためご遠慮ください。 周辺にはハンマーモンドル海水浴場と九条羅海水浴場があり、ペンション内では個別バーベキューも楽しめます。 周辺の観光地としてはハンマーモンドル海水浴場、九条羅海水浴場、外島、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘があります。 ホワイトペンションではラベンダー、アップルミント、ペパーミント、ヒヤシンス、ブラックローズ、ひまわりのお部屋をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホワイトペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホワイトペンションは自然と出会う風景を提供する宿で、広くて静かな海と野原があります。テラスにはバラがいっぱいで、季節によっては美しい紅葉や星空も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間やチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の手続きはどのように行えばいいですか？",
            "answer": "予約後24時間以内に全額を入金していただくことで予約が完了し、銀行振込が主な支払い方法です。"
        },
        {
            "question": "予約金はいつまでに入金すればいいですか？",
            "answer": "予約後翌日までに入金していただき、入金後には確認の電話をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約金の入金ができない場合は、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数や騒ぎは制限されていますか？",
            "answer": "予約人数の超過や騒乱行為は退室される場合があります。また、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "食べ物やゴミの処理についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "食べ物やゴミは必ず分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "宿内での料理はできますか？",
            "answer": "ガスバーナーでの調理は控えていただいております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンマーモンドル海水浴場、九条羅海水浴場、外島、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトペンションではどのような部屋が利用できますか？",
            "answer": "ホワイトペンションではラベンダー、アップルミント、ペパーミント、ヒヤシンス、ブラックローズ、ひまわりのお部屋をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 497
    }
}